## Вимоги
#### Заголовок сторінки

- [x] Містить у собі лого зліва та меню справа.
- [x] Має однакові відступи зліва і справа від границь вікна браузера.
- [ ] Заголовок сторінки повинен бути анімований: він повинен плавно з’являтися зверху при відкриванні сторінки
- [x] Заголовок повинен завжди бути у верхній частині вікна браузера при скролі сторінки:

#### Меню з випадаючим блоком навігації

- [x] Містить у собі іконку повідомлень і лого профіля.
- [x] Елементи меню повинні змінювати колір на більш темний при наведенні на них.
- [x] Лого профіля містить у собі першу літеру імені користувача.
- [x] Лого профіля повинно бути клікабельно: при натисканні на нього повинен з'являтися блок навігації, а при повторному натисканні - ховатись.


#### Контент
- [x] Містить набір карток різного розміру.
- [x] Контент прямокутної форми, тобто жодна з карток не повинна виходити за його межі.
- [x] Між картками не повинно бути відступів.
- [x] Має такі ж самі відступи зліва і справа від границь вікна браузера, як і заголовок сторінки.
- [x] Займає всю висоту вікна браузера, що залишилась.

#### Контент. Картка
- [x] Кожна картка містить обкладинку та контент.
- [x] Обкладинка картки знаходиться поверх контента. Контент картки схован за обкладинкою.
- [x] При наведенні на картку обкладинка повинна ховатись.
- [x] Приховування обкладинки повинно бути анімоване.
- [x] Заборонено використовувати одну й ту саму анімацію для всіх обкладинок.
- [x] Дизайн обкладинки повинен відповідати макету.


#### Повідомлення о результатах виконання операцій


- [x] Повідомлення знаходяться у правому нижньому куті вікна браузера.
- [x] Мають невеликий відступ від границь вікна браузера та між собою.
- [x] Кожний блок повідомлення містить іконку зліва та інформацію (заголовок і повідомлення) справа.
- [ ] Іконка та інформація вирівнюються вертикально по центру.
- [x] Усі блоки мають однакову ширину.
- [x] Фон повідомлень повинен бути трохи прозорий.
- [x] Необхідно мати можливість додати нове повідомлення у розмітку, не змінюючи при цьому стилі:


## Загальні вимоги
1. Заборонено використовувати будь-які бібліотеки і фреймворки. Виключення: бібліотеки для іконок.
1. Заборонено використовувати будь-яку мову програмування. Тільки чистий HTML/CSS.
1. Для спрощення роботи зі стилями дозволяється використання будь-якого препроцесора CSS. При цьому допускається використання будь-якого таск-менеджера.
1. Сторінка повинна бути відгучливою/адаптивною. Дивись овервью.
1. Можна використовувати будь-які останні підтримувані можливості CSS. Підтримка IE не потрібна. Робота буде перевірятись в останніх версіях сучасних браузерів (Firefox, Chrome).
1. Що враховується при оцінюванні
1. Розмітка: структура, чистота, валідність.
1. Стилі: використання селекторів (типи, вкладеність, іменування класів), чистота, організація в файлі/файлах.
